點睇熱刺唔買人入歐聯4強有前4，曼聯買極都係咁????????

肥普

講左咁耐未來 終於來臨

今年贏埋歐聯
肥普

屌你老母

把自己看得那麼高

利狗收皮啦

現在熱D人腳夾過49000果班

為咗蘇B放棄追肥普

個人認為
摩連奴經手過嘅球隊
除非之前已經好齊色齊碼，球星如雲
否則，喺吸引力不足的情況下
買入的球員一來實力會打個折
二來，摩連奴走後通常都會係一個爛攤子
因為摩連奴嘅打法，同大路嗰班名帥有唔細嘅分別
留低嗰班球員通常都唔多適合接手領隊嘅打法
所以通常會比正常情形需要更長時間更換球員
所以我自己從來唔贊成用摩連奴嚟執教球隊
因為一換帥，後面啲手尾會係好棘手，復元期可以係好長
而家曼聯情況更棘手
搵蘇斯克查嚟執教
我相信班球員好多都會同我嘅想法係一樣
佢只係一個扯線公仔
咁樣會衍生好多問題

熱刺有時會拍下啲無聊片放上網，感覺上班球員都好friend，而曼聯成日更衣室內亂。

一切由1億買個普巴返黎開始。

比利狗攞到英超 樓主空難死

歐聯都要燈鳩人

攞唔攞都空難死啦

車路士

你利狗

車仔 走左個班底 拎埋歐聯冠軍